感謝何君堯支持逆權運動

出錢出力協助市民更新連儂牆傳單
我都忍唔住要出post

何議員加油💪🏻💪🏻

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】